點解男人咁鍾意條女幫佢含

如題
絲

因為舒服

因為無仔幫佢含

未試過，幫我試完再同你講

愛嘅表現

點解啲女人咁鐘意洗無謂錢

因為女人可以洗埋男人d錢

洗喺自己身上唔會係無謂

舒服囉 唔通貪啲口水夠滋養咩

因為冇男人肯幫我含，被逼要搵女人幫手

想比樓主含

舒服還舒服 但條野又腥又臭

興奮
舒服
爽過造愛

咁係你唔好彩遇著條仔唔注重衛生啫

真係爽過做愛咩

我同你試吓咪知

其實你唔想含大把人想

代表肯付出一切

心理和生理滿足

因為想知條女有幾愛自己，俗語有云：愛是含撚很耐

口技好嘅女，可以控制一個男人

爽過帶套做愛

係
要試?

征服感

其實萬一條女口臭，就未必想架啦